Hans Kant Kopleaugo perremees sai ette kutsutud sedda wäljamaksma mis temmale 20mal Aprillil s.a.No.19 al mõistetud.
Kant maksis wimaks omma õigeks aiamisse peale se 1 Rubla 50 Kop.heinte eest wälja,agga sedda trahwi 50 Kop.mis temmale 1sel Junil No 27 al mõistetud ei maksnud mitte wälja,ja läks kohto toast wälja ööldes:mul põlle maksta egga sedda ma ei maksa.
